後生仔可唔可以醒目少少 人地live住你地都追上

坐巴士除左gear就即刻落車啦
明知一大班記者影住 有開live 仲係佢地面前換衫露樣
做乜撚野啊？

屌 好嬲好嬲 第一日出黎發夢咩

推

呢班真係未睇過戲，分車分站呀嘛

屌你老母 8點提你地醒水 幫手瘋傳 無人理

8點已經見到紅底01跟住你地
你地唔理
仲要跟人上巴士